有無人用緊匯豐

先頭話ban我Payme
呢個就ban我綜合戶口

用personal account做生意?

99% 係

無呀
痴佢個線 用咗咁多年都係啲出糧借貸咁

好明顯係有太多出數入數

有冇得解釋
用咗10年都未試過

打去complain 扮下惡
除非你真係做衰野啦

我打咗去 佢叫我打返22333065

首先你解唔解釋到你嘅出數同入數係咩原因同咩情況先？但除非你有超級確實嘅證據證明個對transaction 係正常個人戶口使用，如果唔係銀行唔會為咗你而承受被監管機構罰錢個風險

想知樓豬平時點用

同高風險ac 做交易？

太多 3rd party 入錢就會懷疑 money laundering

之前有無打過電話/email/寄信聯絡你

無 今日寄到嚟就話直接ban

應該係捉到你同美國有私通暗款

全部香港戶口嚟....

太多現金入賬?

Post一個月交易紀錄上黎睇吓咪知係咪正常用😂

樓主係咪OFAC 果11個人

我做保安咋.....

之前有段時間有來來往往幾百萬交易，之後都打嚟check數，唔會即block

洗黑錢？

但佢冇打嚟又冇留言

唔一定會打黎慢慢問你，佢地有時都廢事煩見到有可疑就直接block，比著你係d員工可以直block既話你都唔想打電話去慢慢問人拎料咁煩啦

樓主係政黨成員?

否

先ban Payme再ban綜合戶口
咁樓主用payme做過咩嚟

Payme都係食飯過數
痴佢個媽根

D官就唔怕罰錢

正常佢應該有打俾你問下你啲交易，可能你miss曬，之後先出信

搵清有冇呢個sms

話自己係藍屍好過

算啦
匯豐搵鬼人用咩
佢依家取消你戶口仲好 唔洗落分行取消
嗱嗱臨去citi book期去開戶口好過啦

轉去CITI算啦，HSBC垃圾到仆街

B即block好大獲，其他銀行都會查到

樓豬係比家超

咁冇計，要用昆崙銀行

無

樓主都係冇講戶口交易個pattern

你係唔係有好多 大/密 出數/入數？

樓主好多問題避而不答，最好貼張statement上嚟

有冇上上網買奇怪嘢？

被大貓制裁

你得罪左黨 快D買機票走

比卡超上連登

如果你係普通人,銀行BAN你戶口通常都係一個原因:
戶口實際用途與開戶時聲稱既有好大出入而又解釋唔到

勝利十一人上連登？

睇數量定睇金額

近年嚴咗好多，我都識唔止一個人俾匯豐close account，都係長期客戶

保安局

佢地做咗d咩先

你自己有隱藏就唔好話人啦
特登避開唔回應係咪好多數出入，post張月給單上黎一望就知點解啦⋯⋯

係咪借貸借到creditworthiness好差

樓主一定身有屎
避重就輕想諗大家幫佢諗籍口

我之前個朋友都試過，話佢要去上總行解釋。
佢就係最近按咗兩層樓，比銀行ban 咗 account .
然後佢好嬲，即日轉東亞

我無問，估計係太多出入數。我上年都收到信要解釋交易，不過而家無事應該過到關

近呢三個月月結單

出咗月結啦

你上半年/上年有大銀碼交易?? 大貓好少因咁近期的transaction close ac

貼咗啦

上半年無 返屋企再開
係近呢兩三個月先叫大出入咗小小

結餘咁少
有無其他大貓戶口？

人地 due diligence, know your customer wo, 你又唔申報, 佢咪以為你係反共分子lo.

睇落又唔係好大問題，不過通常呢啲程序銀行都要跑一段時間，未必係近來嘅事。你上年/今年年頭有無曾經一段時間有不尋常交易？

無架啦，ac封左點都唔會開返，仲會留底
開其他銀行都有機會有影響

打上去問下先啦 就咁睇未必似有事 除非你同好多可疑戶口有交易

好似好多人做tran mon分析case

我試過 我去分行問 問佢做咩用唔到 然後佢問我有冇收到信 我同佢講咩信都收唔到 咩msg都收唔到 我叫佢地開番俾我 跟住一星期後就正常番

會唔會係見樓主接近月月清
無肉食唔做生意

我statement仲亂過樓主
利申：唔係匯豐

HSBC好串 準備轉走

國安?

我試過有排玩CFD好大出入佢都冇理我 係我隔左幾個月再黎佢先打黎問我咩事

我個戶口個個月一出糧就轉走，咁多年個戶口咪又係度

而家銀行嗰啲AML好多都係咁on99
人哋真係洗黑錢嗰啲都轉晒用bitcoin啦
仲駛乜經銀行

想問下 social security 係咩... 綜援？

其實唔太緊要， 銀行覺得你pk 或者 不可信 都可以close 你户口

似係 但我無做過啲特別野

係咪衰係promise (hong kong) 到

又唔係出糧戶口
仲差唔多月月清

冇喎
就算捐錢都唔會用戶口

點廢法，講嚟聽吓

好想知你點用

出糧 轉帳 無啦

四眼仔我想打你條撚樣好撚耐

比卡超

無其他人入大銀碼比你?

以前我用第二間銀行個人戶口做生意
個個月五六單autopay 入數入黎
然後statement 有句溫馨提示，話個人戶口唔可以拎黎做商業用途，想開商業戶口可以致電XXXXXXXX
我無理，過幾個月收埋email...

之後我去申請商業戶口
interview嗰陣問我點解開
我直接隊張statement 俾佢，話係你地銀行叫我黎....
之後即批

我舅母試過 過左500k 比我舅父幫我表弟交學費
因為我舅父冇返工
Hsbc 直接ban 左佢戶口

我有個fd 嗰陣時fg 係hsbc 做aml
我問佢點解
佢話鳩嚟 求其揾條友似似地就交個名上去

轉去恆生試試

邦民算唔算其他人

咁應該無事wor, appeal lor

如果戶口供緊樓，比佢close acct. 咪要即還哂？

應該都係用個人戶口做公司出入數
/借人地戶口做出入數/
比人抓到洗黑錢

金額大同數量多都有可能引致 .
外國有 case 搬屋賣家當 , 叫人入錢銀行 , 結就封左戶口 .

恆生好嚴
你想樓主day one 就收唔到錢

以前公司戶口用恆生
我老闆差唔多單單deal 都打去屌鳩佢
又block 我

你係美國制裁人之一？

sw securities 係咪綜援？
係的話，綜援戶點解有禁多錢出入... sow?

突然咁大數
唔交你交邊個

轉去 Citibank 啦 , 張 multi currency debit card 勁正 .

Level 唔同呀

啲錢有無得拎返先?

No
我係傷殘人士 腦殘

有 有限期 50日內

我老母用中銀
電匯幾廿萬去英國比我都冇事

之後我舅父嬲嬲地 而家都唔用hsbc
自己趕客 等執

用咁多間銀行，得HSBC係喺記錄良好嘅情況下無得Waive late charge，用埋兩千幾奬賞錢就轉走

一早轉撚咗中銀屌佢老母垃圾滙豐

最後點收科

咁要睇埋平日金額
你舅父無返工
無啦啦500k過左入佢戶口
最易交差

你打上去屌柒佢話retain，之後就有人call 你問你關於覺得可疑的transcation，通常解釋到同比supporting (eg借據)就ok。
你唔retain會好麻煩，連恒生個ac 都出事
得閒D就去HKMA complain 開case

其實50萬都唔係多喎
一個師奶人工應該都justify到至係

睇佢post個statement 最多都係promise 其他大部正路 應該係其他問題

我真係百思得其解

咁陰險。。屌

50萬對有錢佬黎講散紙黎添

講緊無返工下戶口突然有50k轉入
咁平時transaction都唔會大金額啦
易被人抽出黎交名姐

我覺得佢想趕我走

垃圾Compliance
專搵埋d狗黎做大佬
十一個制裁人物唔搞
搞埋d五十幾萬細數
合乎班臭狗智商

以前就過得數 就會被人問
近幾年愈問愈多
捉得嚴冇得講

客客氣氣交待都有機會解既
總之你有你解釋,佢有佢選擇信唔信
普通ACCOUNT 你唔幫佢買下咩野 銀行係你都唔會搵到錢,唔會比面你

我就算睇返年頭 都無咩特別 十行內 一張紙完

唔retain嘅話 去非hsbc group開戶有無影響

俾美國制裁？

以前申請信用卡 開過file 有關重組
關唔關事？
借錢唔搵佢就梗 問親都貴過其他行

直接打上去appeal啦 到時咪知咩事

btw 咁如果想用hsbc做網上小生意
要開個商業戶口? 洗唔洗br
又可唔可以隨時轉返入自己戶口

用左10年
係咪比夠機會你

你生意唔大唔密唔洗開啦，個on9 system detect唔到
要br，但大貓戶口好難開
可以轉返自己戶口

會唔會日日十幾人入帳又封9我

查到有親人衰洗黑錢？

唔識答你,唔係銀行業人士
只係想講近年 就算唔係有大銀筆都有機會煩你

係好撚煩,冇計,你身無屎既話就唔好彩囉
真係想返account就盡量好聲好氣解釋

但你應該打返去問 係咩事,正常會答你邊筆數出事
通常都係咩野compliance/AML/KYC 部門
唔洗咁大反應覺得佢一定先入為主覺得你洗黑錢要整死你
解釋得好係冇事

日日十幾個唔同人，一個月都over 300筆，有機出事。
但做生意比人close ac可以再開返，唔會ban

有直屬親人做白衫狗 算唔算

你可能同佢講完之後就冇事

鄧先生？

本來以hsbc最穩妥
呢幾年好多問題
仲有邊間好，唔計中資
花旗，渣打?

供樓獨立開個戶口 平日唔好亂搞佢 咁先係正路

日日對住我講曱甴前曱甴後
有了精神病

中CSEM? 無啦無啦

腦殘無託管人？

要 但唔知有幾多時間

我d數亂過你
睇黎要轉會

殘疾津貼

匯豐係咁
過20幾萬去人地戶口都要打黎問長問短
又warning又成
出埋收據證明比佢睇都可以ban
呢年因為社會運動嚴左好多

Citigroup is working hard to recover funds recently sent in error to creditors of cosmetics company Revlon. Citi already has multiple lawsuits to require creditors to repay the funds in what Citi calls a "clerical error" that resulted in the transfer of $900 million in debt repayment, rather than the interest due on the loans, according to a report in Finextra.

In a statement to the media, Citigroup said it had been working on replacing the obsolete software from 1990 when the problem occurred.

Money Laundry

我媽試過無啦啦話cancel佢個户口，冇一個部門解釋到，推黎推去。搞左幾個禮拜最終要佢一個月內拎走幾十萬cash+幾十萬股票

匯豐垃圾嚟

有期大貓清backlog 鳩close ac

多成點先查

攞緊綜援，又借財仔
我諗你個底都好花下，銀行唔做劣質客生意好正常...

Shitty bank真係爭唔落

搵民建聯幫手喇 英資銀行信唔過

仲好啦 轉去外資銀行

都話唔係綜援 唔好見SWD就覺得老綜先得
殘疾津貼

Ok sor

見佢外資先多人幫襯但競爭力認真唔夠
好似我嗰區一間分行都冇，搞到要去第二區仲要排哂長龍

一個月十幾單

十幾都查同fd食幾餐飯夾錢都有啦

樓主覺得唔合理既,應該要去HKMA投訴

銀行先會着緊

Citi NO IT

Citi bank做過真心廢，個app好多big

今日黃埔 美孚都執 中產區生意都唔做
都唔知shitty諗乜

可能懷疑你洗黑錢？

想知裡面啲錢點？
前排有人打黎問我點解咁大出入數
我驚遲下都被ＢＡＮ

無咪用第間囉

可以解釋梗係解左先啦 ban你成世架

HSBC以為自己會得到重用或較高位置
中共一定唔撚會信呢D銀行既

有無ban 埋信用卡

幫啲官存錢罰十幾億喎

佢可能賣家俬電器 , 幾千幾千咁 .

1）佢打唔打得夠電話比你？ 有無打過比你問/了解（如果無既就死chur投訴佢 ，話佢連比你解釋機會都無，我fd就係話佢打唔夠電話 投到去金管局 then unflozen返佢 haha)

2）咁你戶口係未真係無問題先 有無用個人戶口收網購生意or 從事business or 涉及逃稅活動 or 收好多現金 or有指定patten transaction令人覺得你有可疑 （如果有既 咁我都幫你唔到）

利申：非hXBc , 但平時我都係做cut人戶口個個

citi 構建數碼生活圈

想問如果我將hsbc 同citibank 一個月互換5萬 會唔會ban 我想賺citi 迎新

Close得應該比HSBC報埋Suspicious Transaction Report 比狗隊JFIU

睇職業睇年齡

好快俾人拉，告洗黑錢

俾人拉唔會通知close account

正常搵2萬蚊到 好似會比人ban

自己account過自己account 通常無事

真

都幾大機會

你係林鄭？

林鄭都上連登？？

你本身有野係身就咪扮

咪撚尻吹，報咗俾狗，你覺得仲會俾信樓主先咩，俾機會洗底？一早狗都上咗門啦

個人戶口做商業用途應該都

最近hsbc 都問公司戶口d 數
網購太多transaction 都唔得

報狗係STR
內部係SAR

報狗無刑事成份就會比翻銀行決定

仆你個臭街有冇人申請咗張Red信用卡三個星期都收唔撚到仲要打電話過去佢話郵局問題！而家我要求去重寄

勝利第十二人

我諗翻起有單嘢
大概五月嗰陣時有「狗」要求我協助調查提供文件
唔知有冇關係
我仲好記得嗰單嘢大概一萬蚊係幫朋友買現金交收

其實係半年前左右
到現在都仲用緊
不過只得幾萬野

收咗信未？

未

咁中六合彩點算

佢係話你腦殘

洗黑錢?

我都無啦啦比恒生cut咗 冇大數出入
打去好多次話懷疑洗黑錢
我信用卡同出糧都用同一個户口點洗黑錢

最後點搞呀ching

定俾中國制裁?

huh 有牌嫁
而家先知 我當年grad 好多同學去做aml

係咪無做kyc個啲乜柒呀 然後又無乜錢比人士接斬咗個ac

一份cert姐其實都係

咩係kyc?

兩公婆點會有問題
我老母過過幾十萬比我咪一樣生勾勾
當然職員亂鳩黎就無得好講
請著依啲倒米既都好野

Know your client

佢問都無問

咁呢一個幾月有無試過人地入錢入唔到，定尋日正常出入數，今日就收到信話close咗個ac?

無用佢信用卡五年

綜援點攞

幾日前開始人地過唔到數比我
今日就收到信

睇樓上 有解釋過係殘疾津貼

同我一模一樣，正常應該3至4星期前已經搞緊你ac，你無為意，應該一路都入唔到錢。。。。

係咪ebanking都上唔到定點？

金額都關事既
每次幾百果d就唔會ban你啦
講緊可能係六位數字果d交易

呢排真係郵局有問題
早兩日收信係8月中印既
半個月先到

Ching你依家咩情況
信上就寫26/08/20
今日先收到 唔出奇
我七月頭寄信出去 人地公司七月尾先收到

ebanking 上到
但琴晚開始覺得奇怪 fps用唔到

Payme最盡一萬
戶口最盡都係五位數內

8月頭咪又係屋企人過數話彈返轉頭，又係打上去話做review ，不可存入只可提款同自動轉賬都可以囉。

Ching呀 好頭痛

佢無解封？

無辦法，只可以去其他銀行開戶口搞過哂啲autopay佢反而俾有個巴打又話報咗狗，搞到仲心煩

應該都步你後麈

我早兩三個有單人地買賣袋
我收到貨 第二個容收唔到貨
走去報狗 跟住打嚟搵我話要協助調查
件事仲要1年前

係呀屌....又返工返學
如果講呢一兩年 都唔會有太大出入
做salesman果陣都月入30k

我估係有人過個數比你，又或者你過個數比人，而個條友又可能涉及交易上嘅問題，例如洗黑錢、外圍數，又可能係同你情況一樣，收過錢又過個錢比有問題嘅帳戶，所以站於銀行角度，有殺錯無放過係正常嘅

唔計你出糧萬一蚊 點解成日間唔中有錢轉比你 又五皮又一皮咁 可能係呢樣出事

搵人殺咗我

btw拎SWD傷殘做到保安？

每個月有社署2130蚊
又有工開

醫生建議唔ok就唔好返工

有咩問題
我有做野都拎緊

都話傷殘津貼囉....講幾耐先明

白卡ching u know me

你講咗點解先因為你做保全每個月有幾皮嘢出入數銀行周你係好正常

窮撚就算9數啦

邊度嚟每個月幾皮
每個月都係皮幾咋嘛

咁驚驚
其實payme戶口係咪唔好擺咁多錢
雖然佢話maxium 十皮
有4萬左右係咪都高risk

我都覺得係

巴打係咪完全無電話無信通知過問過，一下就收咗皮

係冇錯我從來冇收過匯豐嘅所有電話

咁樓主你payme 又做左d咩？

咁你咪上去匯豐嘈囉
上連登有咩用
冇頭冇尾得封死人信

首先PayMe呢一年來都冇多個五位數字嘅交易
Payme最盡收款同信用卡套現
亦都沒有進行過有關所有反國安法嘅捐款

坦白講俾我都會懷疑樓主又邦民又社署又出糧

8月4已經51xxx存入啦

邦民嚟

唔點解即日又轉出幾皮？

周轉

你連說服連登仔都唔得

點說服銀行

cut 你AC一定係有問題啦
咁大間公司會亂cut你ac咩

屌，屋企人三日唔埋兩日就五皮五皮咁過數俾我入證券戶口炒股，又瘋狂cash out，咁我個大貓戶口係咪都要俾人ban

我都係用嗰陣先銀行轉錢入去payme
用幾多轉幾多 唔會當佢係銀行戶口咁放錢喺度

你係咪太多frd俾返飯錢你
如果係來來去去嗰三四個朋友payme你
應該唔會以為你做商業嘢

我網上過數畀人同埋收人大額錢都係寫貨款
錢每月清，公司票同私人票都用同一個戶口，幾年乜事都無

似係求其搵人交數多D

最近好嚴下。
捉得好快又緊。

舊年出Red card 4%網上回贈
撞正出iPhone
好多人為咗1-2% 水位去狂買
搞到好多人中AML

樓主有無案喺身 差佬查銀行戶口？

有有就

屋企人用緊中銀今年4月俾人凍左
無收過信又無收過電話
打去問過十萬次都話做緊客戶審查
查左幾個月咩通知都無 筆錢又郁唔到
不過佢戶口有用來做網店 每次幾百幾千咁 每月最多十幾單 得個幾萬蚊

有無師兄遇過？最後要點先可以解凍?

有就有
早兩三月前有單人地買賣袋
我收到貨 第二個話收唔到貨
走去報狗 跟住打嚟搵我話要協助調查
件事仲要1年前

其實有冇個準則話係幾多錢先至會比銀行懷疑money laundering
定係機密嘢唔講得

係啦！

勝利11人唔BAN
走去BAN你

唔使問阿貴啦

你試下lur 下分行經理幫你內部解釋返 你先係受害者

每個月十幾單
一睇就知咩料啦....

去總行問
約個時間拎返本票
個戶口會同時取消埋

人工同交易金額相差太遠

例如學生或月薪$15K
突然資金往來幾十萬或更多
主要係個比例問題

最後搵仼何恒生職員都照住你封信讀一次話你嘅銀行活動唔符合銀行準則，無奈開咗渣打，因為基本上係比hsbc集團blacklist。寫信去HKMA投訴。

應該唔會，我會瘋如果計埋payme fps alipay 普通過數 ，個個月最少都20+ 入數，同埋每月點都有一單半單幾皮至十幾皮出入數記錄，咁多年都冇事

不過借過佢五十萬 比佢賺過錢 唔知關唔關事

咁樣.係連本身自己錢都拎唔到？

你真係與世隔絕
早排郵局咪話因疫情提供有限服務
寄信都會遲

細銀碼密集交易呢？

銀行唔會理親子同兩公婆關係嫁
佢地睇數字
你咁講到兩公婆/親子關係就一定唔會洗黑錢咁

promise 係咩公司
會過數俾你
你又會過返數過去

一般好少口樣同公司交易喎

我都想申請

諗一諗其實都大概都係
太多筆交易，仲要唔同AC
突然大額交易(in/out, 有證明另計)
太多cash in cash out

自膠
邦民

但係同樣郵寄我DBS張卡遲過匯豐寄出都收到
另外HSBC Statement都照收到
係張卡收唔到

咁答你唔到
郵局早排做野真係慢左好多
但唔排除銀行work from hill
你張卡留左係山頂

你白卡？

問醫生唔好問我
我五年前讀書醫生簽

係呀 完全郁唔到

唔知係咪各銀行唔同做法，反而大貓可以拎唔俾入錢，如果又唔俾提存會唔會有狗查緊？

HSBC我屌哂你地老母

但可能成副身家都被凍結埋, 拎唔到
去第二間開戶都冇用喇

其實呢， 我聽過有D個案， 應該要打電話問下你先既， 但係你知啦， 大家都係打工， 有時 KYC D同事放下飛機咁你就去得不明不白

如果啲ACCOUNT都under自己名佢會唔會捉定佢會識搵到?
又或者我係under自己名既其他銀行攞外幣入HSBC再由HSBC轉返港紙去自己係其他銀行既戶口又會唔會trigger到佢warning?

一樣會，銀行之間唔會有聯繫。鬼知過數入你個戶口持有人係咪你本人

銀行過數要入埋account name 同no. 喎
同名同姓都會照bam? 定會打電話/email問下？
每日咁多人係自己名下戶口互射錢，下下捉咁唔駛用銀行啦

即係而家不問理由, 如果有差佬打比銀行問關於某戶口持有人既野係涉及刑事佢就唔理三七廿一即bam?

我都係三個戶口互射

如果係過數比你 都ok ge i think, 如果隻case係我睇
但如果三日唔埋現金比你入咁多錢， 如果睇到，我應該都會報你

但如果無咩特別/明顯 都唔會特別搞你既，你估唔煩嫁咩，報完你仲有成篇野要寫

做網店WO.... tax evasion...
唔關幾百幾千事
而係personal用business purpose

唔關幾多錢事
好多唔同situation,
例如你次次入錢都below the line
or 好多現金入 or 有d點問都解釋唔到，

通常現金我都會諗得多d..... 如果係我睇

利申：AML+ KY師

有時會愈兜愈衰 中埋tipping off

巴打，如果review 緊完全無電話同相，係咪已經等bam户口？等咗成個月都無消息？

信

如果有啲係自己名下係其他銀行戶口攞出嚟既錢, 例如啲外幣但為左慳返匯款費用先攞現金出嚟再行去另一間銀行bank in (例如貪中銀匯價靚D所以入錢去中銀換外幣再入返大貓咁), 你地行內會唔會受呢個解釋?
呢個做法相信有唔少婆仔市民會咁做慳返舊幾水手續費

有可能，
但用票就會方便d ge, 因為一望cheque就見到邊個同邊個，
但有時過數 唔係個個有權限見到你過比邊個，有時我過左錢比人 我statement都見唔到我轉比邊個，

但正常見到你有指定patten or有疑問時 應該會打比你問問既（但當然每間行都唔同做法啦）

咁係咪一問就解釋返就OK?
因為通常轉下錢比屋企人, 男/女朋友, 一般食開飯既飯腳等等應該都幾常見下, 有時信得過既親戚朋友一齊夾下錢買股票買外幣慳手續費係香港應該都好常見, 如果咁都乜都唔理即BAM都好煩下

咩叫無電話同相？而家係佢close定flozen而而家點？

我之前都有fd比大貓close左，但佢連解釋機會都無比我朋友， 跟住我叫我朋友打去大貓同hkma投訴，用無收電話同唔比佢解釋就ban佢呢個point投， 跟住大貓比佢用返

如果我，我可能會叫你比証明，証明到既話，我OK
但我唔可以代表其他人答

月頭屋企人入數俾我話彈返轉頭，打上去話review中，可以拎錢同埋如果入面仲有錢仲可以扣每月既autopay，但一切既存入就唔得，搞到我急急腳開第二間銀行嚟出糧。

即係類似show返張提款單/月結單係顯示幾時係邊間A銀行攞過X amount既外幣再bank in 過係B銀行咁? 而筆數個額係對得返既? 係咪咁上下?

但你上面話一齊夾錢買股票，
你千祈唔好咁做
正如證券行，你入錢去你證券行戶口只可以transfer from你自己同名戶口，
同一道理，你答佢一齊買股票，咁即係唔係acc owner是受益人，所以你咁講，死得了

你有無自己近一年戶口transaction係未真係無問題？
會唔會有機會踏red flag?

yes, 有可能叫你比其他銀行張statement

我話香港應該唔少人會咁做啫
但如果同人夾錢無買股票只係換外幣又點?
有時好似IB呢啲證券公司換外幣平過銀行好多, 你知你地食水幾深架啦

應該唔關product事
而係講緊筆錢會唔會隱藏左其他受益人而轉左入你個人戶口

分行應該答唔到，
你要打返去相關部門，或者叫分行幫你問問，
我都想幫你，雖然我有時會frozen人，但解frozen唔會經我 所以我都唔知

要睇你幾時比人check中要做盡職

如果條數對到都出事?
股票我都明, 始終其他人無名, 同埋點分個portion如果無合約證明都有啲風險
但外幣例如我比7750人地, 人地轉返1000 USD比我, 咁樣最多當私下問人買外幣, 至於對方手上啲外幣係佢之前用咩途徑買(經IB, 幫手去樓下找換店買或者佢自己有錢佢用市價賣比我)應該唔關我事吧? 除非個唱外幣比我嗰個人本身好似啲黑市找換店咁用個不知名帳戶過數比我我都明, 但如果同親朋戚友買而佢地用自己外幣儲蓄戶口(而並非係來歷不明資金)過錢都出事?

畀人制裁？

話時話, 如果好似你咁講, 佢未必顯示到個名, 咁我如果有證券公司戶口而我不斷入錢過去又draw錢出嚟咁咪又當左一大堆不知名交易?

同上面講一樣
分行答你都係hea你
你要chur 9佢地幫你問，每幾日就問下

你都加油巴打

記住搵返開戶行，因為你係佢地個客，佢地會緊張你多過其他分行

其實銀行無緣無突真係唔會close你戶口
你又唔會披露d transaction 比大家睇，根本無得討論
如果你有心玩鳩玩hsbc報復咪向HKMA send email投訴要求解釋囉，係度開post無用

都一樣咁廢
Private banking 可能好啲呱

咁樓主本身衰左邊範？

同名同姓好易撞，理論上銀行用 ID 或者加埋 DOB 來睇係咪同一個人。

Ban佐有無方法可以開返ac?

銀行呢啲吸血鬼 古老世代啲產物

希望crypto DeFi 可以成為新世代主流

閪銀行

Red flag左應該無返十年八年都解唔到，除非你appeal到，有人為你出頭(金管局/政府機關)或者搵律師打官司贏到先得

唔駛理佢
成個藍屍咁

係公平公正公開既話
樓主就唔駛死因係咩都唔知

依家大部分銀行都想做生意 唔係service
樓主死因 係無錢俾銀行賺
生意係講緊肯買野果d
唔係存款做下濕9定期果d

咁如果係學生生活費
例如租屋啊一次過要交一年咁樣
咁呢啲數字分分鐘10幾萬
有咩辦法可以證明到自己係為咗交租而入錢

呢個就係原因
任何畀 狗/ICAC/稅局/JFIU 查過嘅戶口
都係高危

可以咁講
大貓驚死

我都有用美帝證券戶口。每年10-20次出入數，暫時未見到有問題。
其實證券戶口都係我自己名，銀行應該覺得OK

就咁借都唔會close
因為銀行係做哩啲生意架嘛
問佢借錢都唔知幾開心

咁都ban ? 匯控佢無撚野啊？ 痴撚線匯控，怪不得無人會用0005，搞到匯控近年業績差到嘔啦。

轉買恒生都無咁火滾

叫佢轉恒生開戶口啦！

恒生CS都好勁多

你借左太多錢？？

令匯控懷疑你拎個戶口唔知做乜野...

匯控公司管理真係超級垃圾，我早知唔買佢d股票啦，完全唔店！！！！！
垃圾銀行！！

恒生銀行都好過佢

可能佢見你戶口個個月都清，活期得咁少錢，無息差賺錢索性ban你account

呢個數目用payme應該冇問題

咁撚痴線？？

唔通用支銀咩.... bochk會唔會寬鬆啲

好撚on 9，支那銀行都唔會咁戇鳩

家中長老做緊 boc <> citi互射
冇問題

HSBC再係咁呢，佢就好快要汁粒！！

你當時冇回覆？
一萬蚊其實唔多

我用恆生同支那銀行係無呢個問題出現，佢地勁好人

匯豐有時係9黎的

或者你hit中左某d 野

可能係隻腳或隻手出問題，唔一定係白卡先拎到架....
隻腳同隻手出左d問題都可能導致能力不足

一定要開多幾間銀行先得，唔可以只開一間

有乜事唔洗比佢扣住d錢

樓主都係秒殺型，無電話問過，係直接信就收皮

李...保安

你都可以對佢狗前狗後
等佢都有精神病

可能有人舉報你或你交易對手奶咗嘢
正常block前會問左你先
如果冇問就係以上情況

乜嘢係 below the line?

有被制裁人士上連登？

見好多都係無電話直接俾信收你皮，可能有啲客連解釋都唔想聽，直接收皮算

如果係block唔係強行閂戶
咁應該係懷疑犯法
例如逃稅/詐騙

我公司規定獅子銀行 但我主要扣數戶口係恒生，一出糧就轉數快

如果被人CUT就PK

9成9胖自己私人戶口做生意 錢銀交易

網購都唔得

姐係直接block你既，就係有刑事？

有咩問題全部有得check

交租都有receipt

早2個星期西亞都問返我6/7月d交易係咩性質。

做咩咁多人用匯豐個人戶口做商業交易
比佢當你洗黑錢

「懷疑」

不過都有一堆新人係唔係都懷疑你
Manager就睇report有point就照block
寧殺錯冇放過
唔會睇係咪真係有懷疑

樓主 佢有無連埋張補充資料ge form比你呀？先排收到封類似既信 佢要我寫返d工作資料 唔知係咪就ban我ac

仲柒過中銀

打去屌到佢開番比你用

係咪間間銀行解凍個時間都唔同？我屋企人等左4個月都無聲氣 好灰

如果無信無電話而俾人凍左會係咩

邊間，有冇打上去問？

應該唔係，但應該排到你做盡職審查

正常佢都要再重新review多次一個account, 再睇係未真係解凍到。
但四個月太耐了， 我建議可打電話到開戶分行追
開戶分行先會對你上心，其他分行多數只會hea 9你

呢種就係最灰，係cut就一下過，係到掛住又要打上去問，問返嚟就係話唔係我地部門負責，叫你等

我都中咗，年頭炒幾轉iphone 同AirPods pro 出事，但已經唔係好過份條數，2-3個月20萬左右。

跟住解釋咗一輪，話幫人買嘢儲分，同埋最主要係每次碌完卡再入返錢嗰條數係差不多，可以counter到，跟住又警告我又盛，話唔可以商業用途⋯⋯

隔咗大半年無事，應該過到骨。而家佢accout manager仲打嚟撩我買咩買物基金，我每次都撚返佢，話你哋而家咁嘅玩法，我仲點放心放錢係你度買咩產品先？遲啲我抽晒錢出喇，mpf都轉埋走架喇，留返兩舊水係度，個個月咩都唔做，無出無入就無可疑架喇，咁你同事就唔使做咁多功夫啦，我又唔做驚畀你哋ban整花個底…

除非間屋個業主係公司, 一般普通人租間屋好多時啲小業主都懶得個個月寫張formal既receipt租客好多時只可以攞份約出嚟

轉倉/拎實物未得囉

係因為有2-30萬cash入戶口?

佢講得好含糊，問佢又無正面回答，好似我士多visa 同red簽賬太多,佢都有提過，另外原因當然係入數cash個20萬，其實2-3個月先廿萬，都多舊魚，咁嘅數目都要問

後來同個網友係大貓做講起，佢話有其中一個alert機制係簽卡limit 過咗50%會響alert,可能就係其中一個月簽過咗limit 50%就中招

即係你係現金20萬係食錢機直接入你戶口?
聽人講過有時大數無得track既可能都會比人抽中(例如大大筆現金或者有啲聰明人用地下錢莊由強國走錢嚟香港但用自己戶口接, 中間個匯款人可能本身都係重點關注人士)
反而如果收支票或者人地銀行過數入錢去你戶口就少聽會中招, 可能佢會追到寄嗰個人係咪身家清白呱

簽卡太多我最多都係聽係會碌嗰時打比個商戶要confirm同會打比簽帳人係咪approve乜而家仲會trigger到aml

見樓主話一年前落過口供，係咪有俾埋ac no？
係既話極有可能係單案
懷疑同詐騙有關

中銀 問過好多次又寫左信投訴部分 每次都hea 9我話做緊review 想死

我都review緊，可以拎錢係hsbc，各銀行各做法，其實巴打你有冇問過，可唔可以自己單方面cut户口，拎嚟啲錢？

你個case係見到乜野起疑?
私人定公司戶口?

出入數係去唔同人既戶口? 定嚟嚟去去都係同一個人或者都係自己名下既戶口?
你唔會係用左嚟收數或者啲強國用找換掂換錢出香港呱, 聽過有人咁比銀行bam左不突止, 都會影響到去其他銀行開戶同信用卡, 幾煩下

會唔會係加埋筆數好大?
始終太多人過錢比你而啲人又唔係係你statement常見既都可能引起注意

你做左幾耐先比銀行打比你做review同freeze?

我都唔清楚, 都算呱, 我聽過有人係連解釋同通知要review都唔比就close a/c, 你有收到通知都算好但佢個個案大劑過你, 比銀行直接bam, 會red flag左之後去其他銀行開戶口都會好煩, 輕則問長問短或者連信用卡都唔比你剩係比個basic a/c你存下錢, 重則直接趕你出門唔受你玩變人球
btw你係由四月一直做到八月跟住就突然收通知? 你唔再幫你大佬咁佢而家點算焗佢學玩電子支付?

原來係咁....
但你一直幫你大佬做到8月都無事係突然有一日屋企人話入唔到錢比你先知已被凍結?
有無check過ebanking入面個message box? 我見有時啲銀行會係嗰度send通知比人但未必會再補多封email

有無去定其他銀行開戶口
Just in case 如果佢睇完要red flag你起碼唔駛到時去其他銀行都唔比開

會唔會開定多個戶口(渣打，citi之類)當備用
而家boc仲比你開到信用卡？

仲唔係洗黑錢

幾百萬

成世人都唔知幾時先可以見到戶口存款有幾百萬

你係收客錢至多出入數定識嘅朋友間互相過數？
識嘅應該無事呱香港日日都大把人互相射錢夾錢買野啦甚至買樓買車位都有

我屌，仲衰過中銀

無用嫁

銀行幾個月前係咪有叫你回覆但你冇覆？

我都比佢凍左
過埋今年即該轉按

利申淨係用黎供樓

樓主食緊政府錢 梗係唔可以有大額結餘

大概咩事？

唔鳩知 但係佢叫我落地鋪攪
地鋪話佢無能力攪 幫我打hotline
好彩wfh 有時間同佢玩
之後聽我d 銀行frd講 大貓backend 好似搬左返大陸，而家前線只係跑數狗 無實權

屌 樓按唔係大貓就中銀 轉邊間好

係直接收信話bam哂啲户口？

收sms 凍戶 冇ban

大貓？凍戶係俾你拎錢走？

開返

做過乜 可以開番？

姐係曾經凍戶，解釋返又開返？

點解唔乖乖地開個br戶口

係

因為係生意 我樓按係佢到
佢有息收
痴9線 除左供樓 只入不出都凍
我仲唔走

凍户個時係提存都唔得？

問過 佢話因為review緊唔可以cut戶口 亦唔可以拎錢走

個人戶口 我估因為屋企人用來做網店收錢 每月十幾單收入 不過每單只係幾百幾千

每月十幾單都捉到?
加埋得幾萬啲阿婆入錢都唔止呢個數喎
係咪有啲入錢比你既人係用左公司戶口過數?

其實都幾黑仔。睇到其他d網店好好生意都係用個人戶口收錢都無事

佢有無指住某幾條數問你野? 定就咁一句review緊你戶口就算?

真係死都唔講原因

打咗幾次上去吹佢，佢先講話已經用緊急通知有關部門幫我，遲吓會有專人打俾我，有可能要問返有關既交易同埋可能要提供證明，仲講多句，聽佢語氣最尾都係得2樣姐，一係就reviwe完正常返，一係就注銷户口。。完

一陣落去要開過個戶口

唔該巴打

估唔到呢段時間係咁交數上去

想問其他銀行係咪都咁嚴，定hsbc特別嚴?
hsbc戶口有機會用黎做網上小生意
想將自己筆錢轉定去渣打/富途先

用撚咗十年迫人走 屌

上面有巴打好似屋企人用中銀都中招，話唔定關最近啲sanction事compliance 會捉緊d
可能佢見有太多非名下戶口過數或者大量現金入數就會抽樣捉

做網上生意唔開個細行戶口或者直接開公司戶口？
點解用大貓個戶口咁勇

網上賣野比人過數，一定係用最大路既hsbc同中銀方便大

啲錢擺渣打仲安全

迫我開中銀
好撚柒憎中銀

應該間間差唔多
渣打前幾年試過有新聞話搞到個客啲錢消失左
同埋聽聞過比大貓發現ban左戶口的話去其他銀行開戶都有可能會比人reject
一係學連登仔話齋開citi囉，係衰分行少同個app on9，但佢網上轉帳同收錢匯錢都free

全香港得兩間銀行?

大路....多人用....
排緊DBS

咁如果佢本身二世祖戶口有幾球但打風流工呢？
同埋如果家人/自己其他戶口過數應該唔會計可疑交易吧

中共銀行都開
抵你比HSBC BAN

BTW DBS睇唔起窮人

Citi好遠呢.....要出城
我呢啲鄉村人.....

開户有冇阻滯，大貓同其他bank會唔會有機見到？

恆生就睇到 渣打未得 去到叫我聽日先

好謙虛呀局長

開邊間

恆生又點呢？
嚴唔嚴
會唔會比hsbc ban左就ban埋

無間穩陣銀行用?

恆生都係ban 同集團旗下

無理由喎
你CHOK 多佢兩下就WAIVE 俾你

我已經直接打Premier條線，其實唔Waive無所謂，有對比咁解，細客唔理都應該

渣打已開

而家都冇乜野一定要去分行既，開完咪算囉

City要去到出城先有得開戶
我打咗上去網上就話要有信用卡先可以開戶喺網上

去分行開完咪算囉
又唔係要坐飛機出城

Er........大東北喎....

你明點解中上環半山地價點解會咁貴.....
我睇到你話去個銀行都要出城咁真係好慘

BTW.....HSBC 個仆街網上理財係咪變左隻中文字體，好似好撚難睇咁

會唔會係你有d 轉帳落左d on9 message
之前聽過有條友過數比個朋友
Remarks 寫住 gift to isis
跟住比人hold 住左條數 block account 再blacklist
🤣

恒生鬆啲
睇你衰咩

咁正？

匯豐有咩解釋

閣下不符合我們服務準則。很抱歉，我們目前無法繼續為您提供服務。
無答過我問題

問咗 佢都話只有Notification 話此人不能開戶

向金管局投訴？

Send咗email 等佢覆
我 只 係 想 知 我 衰 咩
比個答案我有幾難

咁搞法用電匯嗰啲咪好易奶嘢

RIP 死全家包括你

得閒拜山 thanks

向金管局投訴完終於覆我

等巴打消息

有消息未

匯豐真係垃圾銀行
幫大集團洗黑錢
我地呢啲小市民細數目出入就屈鳩人可疑交易
亂鳩ban人戶口 戶口唔撚比人出入交易咁個戶口擺係度托柒咩屌
要人交保護費咪出聲
黑社會咁款

未 但打咗去問都要9號前Email覆我

留名

俾人close過中銀户口 係咪冇乜可能開得返？
個陣有信寄黎叫我解釋 但應該唔接納

咩原因叫你解釋

有兩條大數一出一入咁

現金?

過數

2條數大到點？

金管局啦

加埋成球

咁依家係咩情況account hold住左定點？

去分行cancel咗户口 拎返D錢

想問吓，係有二條大出入數之後，打電話嚟問啲數，然後就隔幾耐收信去cancel户口？

我記得好似都有2-3個月

果時個户口仲用唔用到

收到電話我都知唔對路 冇用個户口啦但應該仲用到